★K11 Musea商場宣布明起停業兩天

兩日？有咩用

呢個商場啲風水

同病毒deal好兩日唔傳播

最少十四日啦

咁小

洗地唧

又冇得shopping

好臭的vanilla味...

合理啦 幾驚佢唔肯停
而家停2日 夠俾佢慢慢徹底消毒

消毒要幾多日？
我估閂兩日都係商場自己消毒
消毒完咪得囉

十四日係潛伏期喎
消毒 理論上係唔使咁耐架喎大佬

咪係 消個毒要幾耐呀

風水差到

之前我響一個靈異post已經提左大家冇咩事唔好去呢個商場同埋盡量避免喺入面返工，以前同師傅喺入面做過一次嘢，唔係咁簡單.......

換個晒冷氣filter先啦

等政府就實仆街
好彩Musea醒水自己封黎消毒

點解唔係 14日 ?

又黎 風水撚
點睇d公屋撚又拜神 又裝香
但仲係窮到仆街？

都傳開晒啦屌

之前我響一個運財post已經提左大家得閒就去行下呢個商場同埋盡量喺入面返工，以前同師傅喺入面做過一次嘢，唔係咁簡單.......

新世界發展0017

信政府唔驚
唔封關

CCTOY真係名副其實

你好知D病毒係邊個位
安全起見, 停14日好似好D囉

講多d黎聽下

咁安全不如全球人學共產黨禁足啦？
停2日點會唔夠呀

又來..果陣成班cctoy信到十足推爆幾個PO

應該係播埋兩日就識自動散band

好難頂，次次一聞到都有反胃嘅感覺

班風水佬有咁勁嘅商 邊得閒喺到上連登

Detail plz...

肺炎 香港週街都係

唔識字定點
講到明大消毒喎
唔係由佢擺喺度喎

個陣k11味真係難頂

風水佬又無話全香港邊度安全唔會奶嘢

聽個師傅話裡面幾多結界，入左去除時出唔返來

xiang gang 01 唔會入去睇
睇title only

新世界自己設計定係借名

係入面做緊石蕉公司都未安排點

趕走Chickeeduck嘅報應來了

聽師傅講 入到去見到烈空座嘅機率有20%
要帶定精靈球入去

港豬自己病都要累全家

見唔到

完全同意
兩日真係無用
應該封夠14日等的武肺自己死晒
咁就唔使消毒

終於唔洗聽到佢首loop到2077既歌

之前唔係話個場係毒蛇蛋毒蛇巢咩

佢屋企

都唔係既
K11 musea 反送中個時開
唔夠一排又有人跳樓 唔識睇風水都知有啲嘢

好陰森

CLS design
好地地點會整啲咁嘅設計

點解唔係14日?

笑咗

好撚似人型胚胎

做嘢一定有簽約寫明唔比爆
如果你講真，等收律師信

can't agger more

蛇要吸毒 2日作法

我以前跟個個師父話城K11 Musea好猛鬼，好多靈界洞穴，又多積屍氣，真係被鬼迷都唔知

真 個商場陰沉 燈光好暗

蛇嚟

又多一個9 upper
你個師傅叫咩名呀 咁勁開名啦

你真係唔識

形煞一種 , 搵快錢但會影響健康

公司仲要我地番工

好撚恐怖

想知美國係咪又有蛇陣
唔係點解會死咁多人

次次聞到都好頭暈 勁想嘔

勇闖支肺間

冒住生命危險去搞退會手續

係核心的外圍，唔敢入去

想知究竟個度有咩事

呢個場個位置
係主打遊客

結果開左咁耐 死咁耐

成間拆咗再起過啦屌

屌 退錢呀仆街

唔係執咗笠啦咩

做埋聽日轉手比mcl今日就係去搞退會同埋諗住買定飛睇埋狂舞派

索性成個商場重建啦

搵個風水師重新執執

裡面間卡地亞有人確診，個集團早兩日仲搞咗個十幾人幾個牌子嘅人一齊training 兩日，當中就有k11卡地亞員工。呢d集團公司根本唔理，當正常咁做，又瘋狂搞event 。

咁好在你未去

眼殘原來你去咗使唔使做檢測

禮賓府 有楊柳

唔洗掛係嗰度買完飛就走聽日先睇

K11 Musea係邊個designer設計架？

新會然

啲kol去邊好

強測

唔洗掛聽日先睇
剩係買咗飛

嗰道仲係地盤嗰陣已經入過去做嘢
唔覺有咩嘢

有個臭西我就知

入呢間商場以為入左澳門賭場

即係你響個商場屌咗個師傅？

傻閪仔

黑

求風水佬話比我知個市幾時升翻
好撚正 咩都係風水😂

咁K11 Ua聽日無得last day

咁都中槍

咁啲人咪冇得搵食囉

啲鬼佬應該都係信風水所以先咁有錢

屌中伏 自

係咪又有結界積屍氣果d

好鬼肉酸, 玩parametric玩到走火入魔

唔好咁啦

做乜野，
今次比個機會你同大家交代得清清楚楚

就唔洗次次開post都要人問

聞落似泥膠味多啲

why 鬼國越打壓拜神，佢哋越被天祐？

呢個場真係邪到冇得你唔信

做咩？

學校都係停兩日
大家突然咁大驚小怪

去武漢K11 商場仲安全

同initial 漂出嚟嗰啲一樣咁臭

唔拆左佢重建真係講唔通，最少要換過曬通風管，來去水糞喉。

呢個應該係個商場嘅前前世
藍煙囪碼頭

係個度做過半年野

嗅親k11 陣味 以為無通風 難頂到喊 完全冇照顧過鼻敏感嘅人

秒撚左

RLP+KPF+LAAB

劇本嚟
準備全民強制裝電子腳鐐

你個名
係套戲定album?

商場肯主動停算係咁
正如當日政府一早封關就唔使搞到依家咁

屌最撚叻係你啦

2月頭朗豪坊爆疫都唔見會封場
就算唔鍾意個商場
但K11主動封場叫肯做啲嘢

係 好似甜既膠味

兩日唔開全面消毒都屌

地血工子斷鏈撞到工人死一人
lift師傅放工唔見影 跌左lift糟死一人

個場行入去屙個尿都周身唔聚財咁完全唔想留喺到

班恐懼撚最惡，根本唔應該封，第五波靠佢

人地駁唔撚到你喇

之前係咪死過人

死左幾個

唔駛去了

[安心]諗唔到填咩資料？老豆搵仔幫到你！

次次去完返到屋企d衫都一浸味

Ching心水清

我入左去, 行左三年都未出得返黎。 HELP~

無得去是靚廁屙屎

恐懼撚係咁撚on79
正常一日乜撚都夠

無得屙靚屎

靜啦恐懼撚

恐懼撚係咁
最好全世界縮喺屋企

成日覺得個度好暗

呢個係教宗梵諦岡開教會既地方

你依家阻住人做生意喎！

其實個商場用返白燈會唔會好啲
黃燈成個場感覺好似大酒店咁

商場都識封關
屌你老母垃圾政府

同澳門賭場陣味一樣，個Feel又似澳門賭場入面啲商場咁。

但又聽過話地盤要死過人起完之後先會旺
但K11musea個氣氛好陰深

好撚俗，新商場呢間商場啲品味算cheap

有超級傳播者喎，食個飯都中卅人你又唔知成個商場幾多人奶咗嘢，又未係全商場工作人員驗晒，求其抹兩下就開返，啲人返到去咪又係再傳過

拜神裝香都唔係風水嘢嚟